追求不亢不卑嘅做人態度

不論身在眼前嘅人地位高低 有無錢 都一視同仁

的確幾難做到

其實唔難

唔須要追求
憑本心就可以

只要你本身一個錢都冇你就可以做到

做服務業咁點算